# Sites de recettes

Je vais régulièrement chercher des recettes sur les sites suivants :

* https://youcookcuisine.com/recettes
* https://www.youtube.com/playlist?list=PL43OynbWaTMJDLQiEt2-omu3EbekinzcD


La liste des sites suivants ont l'air pas mal, mais je n'ai pas eu le temps ni l'occasion de les tester :

* http://www.mesrecettes.leclerc
